世界盃第一中鋒

豬腦
法國冇神鋒第一場打成點有目共睹
第一點之王
二傳 set 波神人
有技術有射術但冇速度

卡尼
經常比人侵犯及有十二碼射
有運
諗到再講

LKK 未出聲

佢琴日爆到成舊屎咁
我諗唔洗再討論

俄羅斯豬腦
迪斯尤巴

豬腦射術

其實仲有卡雲尼

笑撚死我 係中場爆速 唔講以為lkk打cm , kdb打St

米9打翼 米7打中鋒

高招

比利，告魯夫，雲巴士頓

完全示範點為知一個稱職中鋒

差錦啲把握力
太有性格
易入啲波永遠唔入

如果唔係級數高好多

其實迪亞高哥斯達表現好好

豬腦做到嘅野傾都做到
但係傾做到嘅野豬腦做唔到

第一中鋒有射術但0入球1助攻

丙朗

KANE有時太私文

M子